發左2日燒 我問你答

睇左醫生又食左特效藥都無乜效咁，咳到起腹肌痛到仆街，鼻水好似倒水咁
有無辦法快啲好返？

其實可能發左3日，第一日已經頭痛但我第二日先去探熱知道自己發燒

我之前都係咁，係睇咗中醫先好番，都係個句啦飲多啲水訓多啲

呢幾日已經狂飲水狂瞓，食哂啲藥都唔好就去睇中醫

相信人體的免疫系統 瞓多3-14日就會好返

今日第3日

渣ga

打針？

訓多啲